點撚解仲可以有TVB劇post上熱門同推成10個post???

我屌撚晒你地老母啊？
成撚日話黃，話反共，屌人幫襯藍店
竟然可以有成班人明目張膽喺度睇TVB仲要推足10個post？
羞唔撚羞恥啊呢班人？
癡撚線，大家日日喺度做任務，係熱門到推文宣
你同我走去睇TVB？仲要開討論post推？
呢班人含撚死啦

[賽後]殺手10

呢度成班撚屌俾狗屌啦

算推得慢㗎啦
btw 原來完咗

呢個post唔上熱門，反而嗰個TVB post上熱門？
痴撚線㗎？